Marvel 有冇機會超越呢段打鬥片

呢段簡直癲到仲好睇過打Thanos
Thanos 對戰無咁好睇 就係因為佢太屈機
呢段就ironman 佔盡上風 但因為兩個都係super soldiers 再加有臂同盾 打成平手
有幾幕其實ironman 有機會殺Bucky 但其實都無實行
應該Ironman 真係憤怒要發洩出嚟想打柒佢
中段有比機會bucky 問佢記唔記得佢地
如果話唔記得 ironman 應該已經放過佢
點知佢仲要話佢記得

第3集CA 一開頭講佢用大量錢就係重組返佢同父母既關係，作為同Batman 一樣既孤兒，其實都好掛住家人

最後個句：
He is my friend
So WAS I
真係神來之筆 簡潔有力.....
唔識講 CA 3 應該真係最好睇之一

比你係Ironman 你會唔會殺Bucky
會
唔會

有咩咁off topic

想探討下兩個議題

殺左自己父母
點忍到

BTW 應該冇人設計英雄打鬥超越到RUSSO BROTHERS 就真
可能ZACK SYNDER 可以一戰
但電影內容結構就贏唔到RUSSO BROTHERS
WINTER SOLDIERS 同 CIVIL WAR既劇情鋪排可見一班

所以標題限左 Marvel

Captain vs Winter Soldier呢段先係最佳打鬥

Marvel啲打鬥不嬲好睇過DC

最正係ion man 3 別墅被人轟炸嗰幕

第一段CAPTAIN上船救人質
CAPTAIN 走佬打爆戰機
呢段
NICK FURY比追殺都好好J
根本成套戲都係神作

唔係RUSSO BROTHERS CARRY CAP 2,3 根本就唔會有INFINTY WAR END GAME既成功

同埋呢個係Avengers第一次輸
仲要係俾人智取 而唔係用硬實力打倒
Marvel咁多集嚟講 CA3係幾好睇

識飛又識遠攻
係要飛過去肉搏

到底係火撚滾者抄佢定Marvel抄火撚滾者

Tony要真係殺bucky嘅話我覺得一定得
錯在佢一開頭對ca好留力
但ca就好出力咁要制止佢
直到真係覺得ca阻撚住先打埋佢一份

Tony要殺bucky，一招心口炮已經死咗

係拎都唔係拎呢段啦
Superman vs zod
Batman warehouse 都好過呢段

呢下真係鋪得好好
仲要鋪到cap 係A3出黎個下型到仆街

根本劇情殺
佢果招紅色laser可以分到Bucky屍
但就拎去打牆

所以其實佢只係發洩緊
唔洗多 第一集個追蹤炮已經死左

打條女好似仲好睇過打個大佬

佢暈左係到都殺到啦一早
跟本唔係想殺人 想發脾氣

仲要d配樂正到仆街

CA根本就仆街仔黎，Ironman又係左膠，如果佢一早殺左CA再殺Bucky會易好多

想問ironman係咪一著上身個演員就可以休息唔洗拍？

一係用laser，一係直接飛出去炸左果到已經得

真

咁認真睇 Marvel

岩岩睇完呢段再去睇ironman
覺得ironman 多左感情之間既矛盾

呢段勁好j
玩刀嗰度世界級

係
其實 蜘蛛俠 都係

剪得太碎喇

原來stephy wolf有7隻手指

挑機BTW

都唔爭在

岩岩睇都覺得有少少碎

No good d 配樂已經唔得

咁撚爽 收又收最多，拍又拍最少

daredevil真係好正 監獄個度一鏡過又係世界級 你睇打佢後段冇力個陣個真實感唔似好多打鬥1揪n個都仲拳拳100%咁有力

CA2無得輸

呢段世界級
應該係電視劇最佳打鬥場面

扮正常人睇到野入監獄果段真係勁正

你唔講都唔記得

daredevil 打鬥方面真係無撚得輸
超撚正

好似係火撚滾者炒佢 呢套早好多出

邊個出呢場動作戲先咪邊個畀人抄

ca3 ironman有啲位直頭個頭係key落去 唔使著甲

佢infinity war同end game啲集體打戲好劣喎 老土到
個個有個人技唔用，分兩邊跑步對戰小朋友齊打交咁

好似話荷蘭仔都親身上陣左好多 除左危險動作搵替身之外

其實認真睇你會發現marvel戲唔係剩係爆谷片 佢背後都好多探討既野 唔係純粹爽片只係佢用特技包裝到好似爽片咁d人先唔用腦諗

講打鬥 cap 2 > all marvel movies

打到佢地兩訓左係到果陣都唔踢走個盾
後尾仲要掟captain 去個盾格離
搵戲黎做

WINTER SOLDIERS top tier

隻揪果到用太多近鏡同轉太多次鏡頭，拉返闊啲個畫面就好

依段im 塊甲nerf 到

你地覺得呢段點 因為呢段愛上左falcon 好撚型

已經屌打

荷里活老舊問題.....
香港功夫片有樣特別好 剪接少d
看得舒服

1

多鳩餘，完全唔撚考慮下ironman fans感受

Avg 1 招激光炮遠距離一炮打中titan戰機，係會爆炸

CA3 激光炮近距離打中captain，同普通中一拳無事企番身

呢度已經想屌出黎，根本就要寫死你tony打輸

可惜唔拍第4季

power output唔同 留晒手

我個人意見
Russo兄弟鬼格係拍到好smooth，每一下都好似一個舞步咁砌出一場好完美既舞蹈表演，但會明顯覺得scripted
而Zack就擅長表現打擊感，拳拳到肉個種爽感
兩者其實唔應該比較，前者拍開特工類（黑寡婦絞技、winter soldier刀技），後者就神話式戰鬥（超人、神奇女俠）
各有千秋

點解唔認真睇？

講文化佢係而家最具影響力嘅流行文化之一，開創電影宇宙先河

講價值佢係一個幾十億嘅brand，呢個系列有歷史上最高票房嘅電影 (唔計avatar出術)

裡面嘅電影美術，拍攝手法，經營學問大把人寫書講

咩戲

不嬲都唔中意Bucky
角色又7，又無張力

captain vs gsp 如果再拍長d應該都好睇

吃力都仆街都叫留手

刻意寫死ironman唔係CA對手

狗閪編劇

final trailer 拍得好型

得罪講句好撚垃圾
睇sony spideman好睇好多

睇慣港產功夫片大
點會覺得呢段好睇
剪到頭都暈埋

佢係代表一個時代
個地位同star war, harry potter一樣
覺得過幾十年啲細路都只係睇電視重播
而自己會慶幸自己生喺呢個時代 親身感受

原罪犯

加埋鋪排出黎既情節，三個人都有自己既矛盾，呢幕真係咁多套marvel最深刻，tony 句so was i聽到心都碎埋

tony知bucky無辜，但你殺我老豆老母
bucky心有愧疚殺咗無辜但又真係唔關佢事
正直captain係現代同tony 最老友但為咗bucky呢個兄弟要呃佢，bucky親手殺咗人雙親，但又唔可以睇住bucky死

無人有絕對既對與錯，所以都無人出全力致對方死地營造出黎既矛盾真係好正

CA3係全系列最好睇
所有戲嘅最終決戰都係求了斷
但CA3場最終決戰係所有觀眾都唔想見到發生 見到佢哋打幾咁sad
亦係CA同IM角色嘅交叉
就好似比達愈來愈似地球人而悟空愈來愈似撒亞人咁
CA由直筆甩嘅忠誠愛國者變反對監管
IM由我行我素嘅自由人變支持監管

另外個人方面 再後面幾套變神仙片
呢套仍然有嗰種不久將來就見到嘅近未來感
個頭盔重係一塊塊咁摺埋
納米裝甲所有嘢都好似變出嚟咁
少咗一開始ironman嗰種實在嘅玩味

IM留曬手啦﹐佢都警告過隊長好多次。以IM火力先殺美隊再殺WS無難度

呢類打鬥場面想問拍個陣係咪美隊同個著綠色衫人打定係點拍的

Marvel選角方面真係無撚得輸
Rdj = Ironman
Chris evans = cap
Benedict = ds
大量角色深入民心

infinity war iron man 對thanos好睇wo
人神對決

邊套黎
好撚型

講個故事覺得winter soldier最好
之後end game=civil war

最後又係講返ironman甲嘅耐久
打雷神頂咁耐 新甲反而被個盾ko

btw 本身都幾中意美隊
睇完呢集就完全改觀
Tony當佢朋友 佢就當Tony工具人
最尾果句「個盾我老豆整，你唔配有」真係feel到果下Tony對佢嘅失望

最記得佢嗌he killed my Mum
再睇埋endgame﹐就覺得其實IM對佢爸爸好內疚
Btw﹐其實打到最後IM無輸﹐唔知佢其實係咪有機會唔殺Bucky

氣氛營造得好好
CA 真係好行運 搵左鬼材兄弟幫佢拍
反觀iron man 2/3 愈拍愈on9
如 果ironman 用左 Extremer 已經唔會死

IM表現打到超曬班

infinity war

原本CA1都俾人話悶 結果CA2 3即刻高水準製作
羅素兄弟仲要俾人睇中 拍埋Avg 3 4

角色同演員一樣 虛偽到仆街

咁美隊經過咁多鑊對政府唔信任都好正常。不過佢又真係仆街啲﹐醜人就IM做﹐自己企道德高地。如果WS殺Peggy﹐可能佢自己都忍唔到

冇睇過ca1, 想問好唔好睇的

Ca 2
Hydra
全部都講緊中共 民主黨 wor Domino事件
應撚晒
定你想講Joker 好撚貼近現實

是但啦，反正個個都打唔死

好悶...

唔記俾link,1:18開始，超震撼

咪玩喇 機場內戰都未出聲

你有佢咁紅都得

Ca 同 ironman 既轉變又係好正
好多矛盾對決呢套野 係心理上

香港有個特色係導演都係武指
點打得好睇佢哋有研究過

嗰個有些少中二病，好似日本啲特攝片咁

都係個句 ironman 不是求殺人 而係求發洩

有一下用小炮噴開佢個下已經可殺
留左手

AV3 4都將某啲設定跳得好快
Nano suit、Banner Hulk
應該主要係為咗唔使點再handle啲麻煩嘢？

但係AV3出Nano硬係覺得太跳脫（上一件仲係Homecoming嗰件）
如果話轉做AV4多五年研究先introduce感覺上合理少少

不過AV3唔出先又一定俾Thanos撳住嚟砌
個頭盔一拆就bye bye
Hulk唔變醒目又會多好多變數好難作到落去

完全唔覺
要將咁多英雄大晒冷混戰 難度好撚高

mama地
好普通既起源故事

而家劇集 講番zemo
其實zemo 都無錯
成套美隊3 入場前會覺得ironman 係做奸角
但發現其實成套野無人係忠無人係奸
大家都只係為左大家既理念 個下先好睇

小朋友心態

都就黎死 仲唔出咩

因為依套係美國隊長 唔係iron man
仲要主角係一個同邊個打都55波
av1同雷神打又55波
av4同滅霸又55波
marvel卡卡西

The falcon and the winter soldier 第一集開頭

拳腳慢,就哂位咁輕輕打冇D力量感
咁都叫世界級...........
真係O左

呢樣Ultron就醒好多
飛個盾插埋嚟一嘢撥落街
再不忘串下CA啲小朋友打交術

"Enough!"

美國隊長3，我覺得係成個系列做得最好，矛盾位好明顯但唔突兀。

Iron man係為咗自己嘅父母（為咗媽媽多D）嘅死而想殺Bucky，為嘅係一個死咗嘅人; 而美國隊長係為咗Bucky，一個仍然在生嘅人。

另外，美國隊長佢地喺機場互片，黑豹刮花美國隊長嗰盾開始，代表住美國隊長嘅本質改變咗少少; ironman 同美國隊長最後打嗰場，ironman腳同手都爛咗，開始意味住ironman本質都改變咗。兩個嘅對立面愈來愈明顯

再者，ironman嘅配置，今輯嚟講我個人覺得少似美國隊長1，Bucky同美國隊長一齊喺火車打機械人。兩輯入面Bucky都係為咗保護尼個戰友而再一次受傷。

不喜勿插

其實佢同Thanos無55波啦
佢一開頭係奇襲成功姐﹐之後俾Thanos打到仆街﹐重要Thanos無石喎
Stark凡人打到佢流血就勁啦

劇透

左膠隊長

其實最後im同bucky係點和好 唔記得左

無和好過
下次見Bucky已經係avg4 因為avg3佢哋分開打 然後Bucky化灰
Avg4佢哋兩個又無交流 然後IM就用石死咗
Tony剩係有同CA和解

拍戲下下拳拳到肉,唔借位
仲要冇拳套,劇組想都冇演員肯啦

無和好﹐再相遇係endgame最後大戰﹐IM都死埋

ca我有印象 但係bucky真係無咩印象 淨係拎住支槍仔蕉蕉蕉

咁呢D咪考拍個條友既功力囉
借位借到咁明顯都叫世界級咩唔通

點解會覺得佢奸角﹐又因為漫畫？

我解讀就係tony心理都有矛盾，知道bucky都係受害人留咗手，但發現俾best frd呃鳩加埋父母單野就忍唔住點都要打bucky獲甘先

Bucky一直做緊非洲和尚無見過tony
到avg3隻閪手都無用過

係avg4 bucky垃圾d定vision垃圾d

套野叫美國隊長3 同埋個時d tralier 剪到佢好似好撚惡咁呀嘛

可能我太理性
如果唔諗住殺佢就咪撚打啦

同埋其實佢地隻揪果陣ironman隻手被bucky捉住...
ironman身上咁多武器 求其一碌都head shoot佢

我覺得視乎你企邊一邊，你支持ironman嘅自然覺得美國隊長錯，你支持美國隊長嘅自然覺得ironman錯

兩邊都錯唔晒，又未至於一定啱晒咁囉

唔係抄狐忍咩？
之前有人貼過

咁其實Bucky都好無辜嘅。IM知﹐CA知﹐單臂佬自己都知
點解我諗緊IM會唔會殺WS呢﹐因為其實Stark咁多集殺嘅都係啲大奸大惡﹐佢AOU咁多人攞槍射佢都係射手腳。嗰刻到底佢會憤怒衝昏頭腦殺定最尾會放佢一馬﹐好有幻想空間

俾cap逐part打爛咗
加埋劇情殺用廢甲

仲有心口嗰下未用之後用咗

我最記得嗰時討論有條友咬定Tony係仆街﹐因為佢漫畫係仆街﹐所以佢戲都仆街

唔記同你講
呢集係夜魔俠第一季第2集
開頭佢比人打到仆街得返半條人命暈低左
恢復一陣之後就有呢場打戲
D拳腳冇力唔知合唔合理?

我偏向覺得會殺咗佢，因為Ironman佢本身就好錫媽咪，佢知道咗Bucky係殺佢媽咪嘅兇手。
唔覺得可以用大奸大惡嘅壞人同殺母仇人比較個人意見

坦白講,我好憎captain,睇完英雄內戰之後,我更加僧,當其時睇,我第一個反應係最好iron man殺咗佢
一個佢一個黑寡婦,兩個都係冇料扮四條,得嗰啲咁嘅爛鬼普通裝備,就講到自己好撚勁

如果係真實世界我係iron Man 我一定第一時間殺咗captain,不過要慢慢折磨佢折磨到佢死,跟住就會sm黑寡婦同埋揸爆Elizabeth Olsen對波,英雄內戰入面佢三個成日阻頭阻勢

一下就WS隻手無左
隊長肉搏時射鳩佢死左

冇力呢part咁ok既
不過中段D借位/就角度真係好明顯下

到衣家套Falcon and winter solider都冇用過隻手

真係話你on9怕你嬲
咩爛鬼裝備扮勁?
ca1佢仲係瘦仔既時候已經係咁
電影講既就係隊長既精神
著墨寫左咁多就係想凸顯美隊就算打唔羸都係會佢信念而戰

你既智商,去睇返超人打怪獸啦
D超人好撚勁架 又識死光又識飛 岩哂你睇

我印象中Marvel啲打鬥大概都係咁
其實有無啲真係出色嘅

咪撚再講
IM套甲裝到人﹐重咁撚多武器功能
黑豹個白髮佬義肢識射炮
黑豹件衫都吸攻再爆
WS成隻手呢？？？？？揸槍咋！！！！！屌佢老味！！！！

有用
用vibranium整嘅義肢黎姐

DC唔係套套掂
但都有好多好睇

整隻義肢一定要裝武器咩

係成個感覺好差
手真係手

Btw,屌多次佢老味！！！！！！！

得罪講句，Russo兄弟岀現前嘅Marvel電影其實一般，
尤其Joss Whedon拍嘅第一集復仇者真係唔好睇，
唔明點解佢可以將美隊拍到又廢又慢
岀場俾Loki秒都算，中間同Iron Man整引擎果part，連個普通兵仔都檔唔住

Whedon應該多謝Russo，否則美隊或成最廢英雄

新個套電視劇
新美隊打死人個段超越到呢段

You expect too much

ip man 贏曬

整把刀都好
重吹到啲科技幾先進﹐IW同Endgame都係揸bb彈槍﹐人哋rocket都型佢多多聲
唔得﹐要屌多次佢老味

劇情需要
如果唔係美國隊長同埋佢個基佬friend早就死咗

似乎佢真正目的係想揸爆人地對波多啲

係火影抄佢
垃圾博人傳17年 WS 14年

劇情殺一開始打壞咗個Auto lock

CA2 係ceiling 嚟

明明啲炮平時射穿牆又紅外線激光炮咁
但打落人身上好似威力細勁多咁

岩,佢係嬲BUCKY,就算佢果時比人洗腦都好
始終都係經BUCKY手殺佢父母
但真正導火線係佢既朋友,
阿爸由細提到大既愛國英雄
都因為私情而唔顧大義瞞住佢(CA2已經知)
最後嬲父母既仇人+嬲好朋友呃自己兩個加埋忍無可忍就打鳩BUCKY
不過係冇心殺BUCKY定NERF IM夾硬寫到打唔死就真係唔知
等人答

見到上面都幾多人鬧美隊
但CA3最後根本就係人性，如果美隊同IM位置調轉，兩個做既野都可能一樣
人總有自私既一面

你想屌Elizabeth Olsen塊閪就認啦

一來剪得碎
二來upload 條片個個人應該resize個原本條片（避版權），搞到睇到好撚暈

呢個可能好啲，不過都係碎

Vision

當普通手咁用 仲要拆得嗰隻

一開始諗住用飛彈射死Bucky但壞咗Auto lock
之後就劇情殺俾兩個老人逐件parts打壞

如果用呢種技術拍真人版龍珠，應該幾好睇

Mk50全部裝都係經驗嚟
飛快啲﹐刀﹐盾﹐自動追蹤導彈﹐無頭盔都實中

講真Batman warehouse先係最好睇

暴力美學幾好
但論打鬥同Daredevil一鏡過冇得比

係﹐不過美隊又仆街嘅
IM都講過佢老豆狂提起隊長﹐係用Thousand of times﹐嗰刻有陣酸味。佢覺得佢老豆對隊長咁好﹐但係原來隊長一早知道自己老豆老母邊個殺嘅﹐係得Tony唔知

CA3 marketing真係世界世界級

例如？

我都覺ca 2 3係拍得好好，冇太誇既滅世危機，但有男人兄弟情既掙扎

我最鍾意電梯大戰

Captain 係Marvel 系列最好睇嘅動作電影

個人感覺其實表面睇美隊係救緊佢fd
實際係唔想ironman畀仇恨衝昏頭腦
算係救緊ironman
如果Ironman殺咗Bucky
咁ironman一直以黎做嘅野嘅所有意義都會瞬間冇哂
Ironman嘅信念亦都會隨之轉變
咁佢唔會再係ironman

啱既
品味既野各有高低

睇埋最新套劇就知bucky真係記得每一個人

屌都廢事

所以點解舊時香港動作片世界第一

兩套都係抄/出自香港武指

我當初都覺得美隊好撚煩
左膠到仆街
不過睇野唔可以只睇表面
代入角色去諗深一層
好多時又有唔同諗法
當然，可以直接話佢左膠、虛偽
咁睇冇乜趣味

利申：ironman fan

要演員本身有咁上下格鬥質素先得
如果唔係唯有近鏡轉shot去遮stunt double塊臉

batfleck勁underrated

CA2 都好多高潮打鬥位可惜人氣冇CA3 咁高

係
本來都一般美隊(因為比較廢
睇完呢度直頭唔鍾意
後尾復4有改觀
但再後來又加埋左膠

佢比Christian Bale更有Batman味
久經滄桑嘅中佬Batman

好似話本身JW剩係想主力拍IM啲鏡頭
你見佢復仇者一張海報隊長企最後咁濟 仲要細細粒真係兵仔一個咁
講真CE 真係好運 唔係既話應該繼續以往咁有戲拍但又唔係紅

始終外人
人地根本唔信個白人

解鎖左角色之後做左個傻仔

其實個十年其中一個歷程就係
TONY由仆街慢慢變到可以為地球犧牲
甚至根本表面愈仆街 但其實明白自己有能力就有相應責任 好似復仇者一 佢預左可能會死都直接捉住支核彈衝上去
而美隊就由最初單純為國家為人民想企上戰場出一份力 甚至盡自己最大能力去令戰友可以打贏人 好似訓身為同袍訓手榴彈
但慢慢開始會諗自己唔再做傻仔 最後自私一次為自己返返去唔再返黎 放棄隊長身份 甚至可以話放棄復仇者放棄保護自己國家既職責
變相成件事會變左隊長變仆街 TONY變好
其實只係 一個仆街做好事人會讚 一個一直好仔做一次壞事 人就會忘記佢既好

根本佢直頭係漫畫Batman
個陣成班無睇過漫畫既係度屌人肥Batman

以前啲戰隊
黑色一出都係超勁既反派
一歸顏色隊一定變廢

明tony點解咁嬲但美隊又錯唔哂 殺左bucky父母都唔會番生大家都係兄弟

呢度好睇仲幾搞笑，明明電緊美隊但佢個樣好似自己畀人電緊咁

美隊係因為神盾局單野先開始有自己諗法姐
如果冇既話我相信佢到左今時今日都係會為國家鞠躬盡瘁個種黎

佢係全部英雄最撚廢果個
完全無存在價值但成日懶係型咁
同war machine一樣係人都做得
但war machine起碼知自己廢

仲要真係俾Wakandan "disarmed" 埋

所以唔好意思再賺落去，quit咗Marvel

點解阿凡達出術？

又又重上...

Bucky都係被人洗腦
其實人地都係受害者黎

留意番
CA2 3
好多畫面俾WS隻手發揮
例如
俾人擋 停左停
加啲機械聲 再推開人

而家

隻手係Bucky一切災難來源
人地本身已經好大陰影
加上Bucky唔想再傷害人，打鬥上咪避得就避
呢D係角色塑造黎

呢段打鬥令到TONY 明白套甲冇近戰武器係ONLUN99
所以下一套納米甲可以變劍同盾出來用

如果打下就得點解唔俾佢打下就算了結左段恩怨嘛

珍

港產功夫片？幾耐之前

Joss係AVG真係專搞7 Steve

荷蘭自己着動作捕捉衫拍
除咗文戲反而少着真蜘蛛衫

ironman着咗甲後都重有頭盔大頭要拍
拉打變完身就真係可以抖
除咗初代一號嗰陣入面嗰個真係個演員嚟

但佢好似好早期已經入左迪士尼定迪士尼漫威股份

Civil war 機場戰

呢啲漫畫撚正一弱撚智

Wanda可以係ca3入面助攻係因為vision係咁偷懶𥄫女同放水

Vision唔放水全部人死曬

如果ca3果陣已經係nano，佢兩個死得重快

唔覺russo打鬥好過zs
Bvs打鬥同追車戰太正

都會有劇情爆arc reactor

個鏡頭搖先咁
一睇就知咩事
港產片殺破狼嗰啲一定無咁搖

Capeshit is not kino

專門做到呢啲角色好撚柒
DC JL Batman成個戇鳩仔咁

但內戰原著Ironman先係仆街喎

面對面想射小型飛彈喎
咁都唔係想殺？
唔係冬兵反應快，佢一早死左啦

果套係josstice league
Zack 套jl 型好多

呢段先係無法超越

jason bourne特工式打鬥仲搖

第四集嗰部係抬住部菲林攝錄機嚟拍
點用

如果ca3隊長有雷神槌，比個槌打一吓tony就已經暈咗

Avg1果陣tony都未暈啵

剩係間中睇77台播啲舊既8.90年代武打港產片，已經贏而家十條街

第一集雷神純粹想掟過去禁低佢姐
第四集佢出全力想掟過去Thanos 到點知被佢攞IM擋個下TONY 就暈左啦

真
講真唔理成龍甄子丹人品點
佢個陣成家班元家班甄子丹啲打戲講真全球邊度做到

08年第一集唔係，之後應該就真係
但係露樣啲戲份都要做motion cature

第四集佢唔係掟咁簡單﹐佢係用Stormbreaker打過去﹐威力勁好多
隊長點用都唔會勁過A1雷神嗰時﹐淨係力都差唔知幾多級

有少少唔通，果下用storm breaker打過去
威力再勁啲

如果個鏡頭唔fing 黎fing去一定超越

Fing到好煩 唯然算fing得少

所以咪暈

隊長用應該打唔暈

手拍專業級數,大導既野我地唔會明
但你比我拍有雙重防震我都震到比你睇

我印象中見過有人影低設定書上面寫IM係全力想殺bucky
係嘅話真心柒

剩講動作片吳京算接到班啦
戰狼2拍到全身爆傷入埋廠大修

吳京殺破狼二超正

應該係對隊長就有留力，bucky就真係想殺，飛彈都射埋，仲有假

其實佢好撚慘佢既人生慘過wanda 斷手比人雪左洗腦做九頭蛇打手 一生殺盡無數人 又冇愛情 冇親情 兄弟又退休變老 冇哂依靠 自己一個生活 跟住又撞番個阿伯 之前殺左佢個仔

想講ca2 d打鬥最正
上船救人 打飛機 lift內多p
冬兵隻揪 都正

咁一定要弱化iron man，唔係點會打得咁刺激
問題係點樣弱化得冇咁覺眼

我應該唔係全力？
佢用眼瞄都唔係直接用導彈叛射鳩bucky 係射爛個頂玩困獸鬥

果陣就係因為avengers 1 之後睇左ca 2愛上 marvel

你當taken3 10幾shot爬個閪鳩欄死架?

you're free

因為唔中Bucky佢有機會走到﹐但係射頂就一定走唔甩

本身Avg1將captain形象塑造得好差
一開始睇完都唔鍾意佢

但CA2入面真係
羅素兄弟救返呢個角色

點知Avg 2又拍到1999咁
好彩KevinFeige成功扭轉到個佈局

最柒選角係咪
cap marvel
War machine

鍋物先其實我又ok
CM係演員好乞人憎 然後個角色本身又左膠係les 成件事先越嚟越差

都係中意IM1個war machine

冇辦法人工傾唔埋

因為avg1,2都係joss拍 條撚樣唔中意cap

呢段係單方面屌打喎我鐘意呢套都唔同意你拎呢段

真係垃圾黎
明明一大台柱比佢拍成咁

agree呢段先係最佳

CA每次淨係識鎖血

最正一定係機場內戰果part

其實啲動作場口係靠john wick個導演

Why 呢？

其實無得唔覺眼 一開始吹到IM咁勁
加上cap事實上又真係弱好多
最經典IM mark3被坦克直擊毫髮無傷髮
而新甲徒手都拆到

I can do this all day

屌你劇透

已經分唔清係Cm個劇本差定個演員人品太差 令到自己冇興趣睇

ching古代人？

sick d yeah

明明睇behind the scenes勁流暢 唔係用剪接遮醜
應該係啲外國觀眾被訓練到要多剪接 多angle先有刺激感
唔識欣賞wide shot嘅動作場面

你有興趣可以google下Sam Hargrave
佢係特技指導
最近仲同雷神拍左套Netflix戲extraction
入面有段二十分鐘一鏡到尾全特技shot好出名

美隊反政府都唔鍾意

新黎既唔再玩鎖血

白撚痴
佢同CA經歷咁多話殺就殺

講動作場面
zack應該係荷里活入面top3內
超人打鬥掂(man of steel。bvs final fight)
普通人打鬥都掂（睇過300 watchmen batman救老母就知)

ca3堅好睇
琴晚重睇咗1次

Next time baby

邊有得比，呢段係電影史上top 3

其實溫子仁都唔差
好識利用鏡頭走位去營造緊張感
佢拍d動作場面好有空間感

係囉，經歷咁多，點解佢偏幫bucky

john wick 就係賣港式動作場面
唔搖鏡，動作剪接流暢
無記錯導演就係跟過香港武指
話香港嗰套好hardcore，但又係最正路

你想點？一野射爆captain個頭好唔好？

最後ironman訓低左俾captain狂打頭，當時都可以心口開炮一野射穿隊長，係唔係要拍到咁？

IM3 就係有咁拍，空軍一號用心口炮收人皮

正常IM比人打到咁係會用心口炮解困

但係CA3無。

我淨係想帶出 "劇本就係要刻意寫輸佢"

呢樣係最仆街既一樣野

戲院睇呢幕係幾緊張既

如果繼續係佢拍 應該會又多一個鳩up佬

下下都一拳就飛走咗 點打鬥

？

IM3係敵人
CA3係fd
點比呀

我諗呢個演員後悔到仆街，佢2008年拍完iron man1都係拍啲二三線電影

點解反政府就要中意？

man of steel 最勁麻

GSP 個段好睇d
GSP隨時可以打撚死captain

就係要呢D, 全力撒亞人布洛尼咁樣

暴力美學

點解覺得好流

Cap對邊個都係55波 Thanos都有得打 加埋Bucky tony輸係正常

後面成班揸流攤咁
講真打鬥場面
都係香港最勁

知唔知咩叫長鏡頭？

知呀

香港邊段打鬥長鏡頭可以同人比？

無呀

同日本動畫比簡直碎料

因為套野叫美國隊長3

幾好睇 咩戲黎 想睇番全套

watchmen
但最好睇導演版或者終極版
好睇好多
上映版cut得太多

原本個War machine正

八爺啲動作同鏡頭真心靚

原罪犯似係欣賞暴力美學多過欣賞武打

咪即係想講 TONY點都唔忍心同隊長打囉
喂佢哋兩個有啲野係人都知架啦

後悔點都有掛
但唔好忘記無佢無羅拔仔既鐵甲奇俠
可能無埋呢十年

唉 鍋物先做2線都起碼有nose
黑人咁肥 你連黑豹條leng 都做唔到

我都想貼，好彩睇多幾頁。

要睇晒成套戲先覺得呢段好睇

TVBL

Before we get started, does anyone want to get out?

最愛既韓片

唔對等level 既人物 擺埋一齊打鬥，根本唔好睇
能力差太遠

Iron man都唔係想殺隊長佢想打bucky姐

打到樓都塌幾棟血都冇滴可能有啲人鍾意睇啲打得勁啲嘅

但我就偏向鍾意睇貼地少少 所以就算我mcu fans但都好迷batman 好撚正 講緊係bvs倉庫個段 nolan個d就算吧啦 細路仔猜包剪揼咁 劇情贏哂輸打戲

唔會囉我肯定 佢個角色就算一開頭搵而家個個都一樣紅

我唔係好明
佢個角色係指IM ？一開頭搵依家呢個係指羅拔仔唐尼？
但你知唔知唔係有佢推羅拔去拍佢都未必會諗住見
我講緊既「無佢就無羅拔仔拍就羅拔仔既鐵甲奇俠 分分鐘無埋呢十年」

Season 3 打Fisk

仲有單挑一架戰機 勁到

Ca2 升降機入面打個part 又係經典

冇計 呢兩集真係人太多 每個人都要俾D鏡頭 預左係大亂鬥
仲要俾時間女權show off

end game有特登俾美隊東尼雷神三個打thanos我已經收貨

講開女權果幕又係搞笑
話幫cm手但得女巫係有用嘅 頂多加埋女武神同pepper
其他果班都唔知出黎攞彩定咩

其實果下cm拎住手套飛出太空直頭都無人追到
真係幫條毛咩

唔係

唔好話拎完奧斯卡d人唔抵得玩抹黑

戲院見到女權Assemble果下笑出聲

你老母就差
on99

鋪aforce 呀on9

依個係奇異睇到贏既結局唔使駁
無如果

分少左片酬
紅既話事

條女仲勁過個大佬添

呢句好霸氣

屌你踩單車仆街企翻起身都叫堅強？
比啲深度啦清

你太膚淺

不如你講下自己幾有深度比我學下嘢

擺脫伽鎖
搵自我
大把野都講得好好

擺脫枷鎖講緊佢爆seed咋喎
揾自我會唔會編排得差
踏單車仆街都好拎出嚟講

自己衝出去柒之後企返起身好威架

我就係睇左呢段gif，先搵套戲黎睇
之後再睇晒marvel成個系列
可能係因為咁，好鍾意bucky呢個角色，但完來佢冇乜其他戲份 明明勁到幾個都打佢唔掂，但之後出得幾幕

原來藍絲 無嘢了88

無搵自我 又點會有得爆seed呢
個人身份由植入記憶搵返自我個段勁好睇

係美隊真係好仆街 為幫bucky瞞tony
仲要打返人轉頭

即係應該企埋一邊由得佢死

殺咗人哋屋企人仲大聲夾惡
on99 Bucky 抵佢咁撚廢

好奇ching認真睇開咩

重有咩大把嘢？
啋個單車仆街唔份氣咁就擺脫伽鎖揾自我？咁大尾篤同長洲每日大把人揾到自我

咁佢又無大聲夾惡﹐佢都好內疚
其實佢都好無辜﹐唔記得殺過嘅人都好啲﹐重要記得

唔覺有咩唔份氣
仲有揾返身份唔見你講

殺人父母抵死啦

最憎bucky
falcon好好多

佢個閪格出曬面喎
好勝﹐唔份氣﹐重要成日整爛撞爛啲嘢

好勝有咩唔好
唔份氣我睇唔到 唔服輸就有

我講咩你都有藉口﹐咁不如你講下CM有咩好

救tony
識揸飛機
一拳超人
唔服輸
唔會比人黑化
宇宙線一大戰力
太多有排講

導演版啦，貿貿然睇終極版應該會心諗啲插入式animation係做乜勁

終極版好難先搵到有網上版

你係崇拜佢嘅能力，唔係人格
有冇睇過其他hero點解咁得人鐘意，係因為佢哋唔只得能力，仲有性格轉變同自己嘅考量
Cm對佢嘅人物塑造係0，只係一個打嚟打去成日閪面嘅超人

講到bucky自己有得揀殺唔殺人咁

Marvel 我都會陪人睇
但睇完就算
唔會好認真咁研究佢啲動作/配樂

好尤突嘔心既一幕

同pinisher一樣係Netflix拍既marvel片入面最好睇

你唔研究咪唔好入呢個post睇
點解要特登揀個自己冇興趣嘅post，然後係到留言話「唔會好認真研究」
掃人興致

原來弱智嘅 好行唔送

覺得自己高人一等囉

駁唔到就話人弱智你都幾廢

最中意睇ca同ws

不嬲撐美隊
Bucky本身就係為國捐軀嘅英雄
之後死唔去俾人洗腦改造
跟住成班人就喊打喊殺

Tony條友仲要走去撐政府
係咪痴撚線
明明佢先係反管制第一人

因為能力先串得起唔得咩

遲下出套女英雄係唔使睇架la

點會撐美隊
美隊本身都有私心啦搶犯

唯一唔撐政府個邊就係怕有hydra睇機密
怕做空艦2.0

ca好勁咩？比起im ds嗰啲
啲人咪又服佢

無美隊幫Bucky
佢一早死左係黑豹手上

服佢因為佢係自由意志象徴

Lego人
佢係個演員本身俾人追擊 最大問題係角色成日寫到佢同舊角色有衝突咁
剩係feel到佢對自己實力好自滿
好似avg4咁 佢突然出現就寸嘴話今次有我 就打得贏 鍋物先講everyone here is that superhero like
你係舊角色面前係咁寸嘴 一定扼殺啲觀眾緣
如果佢唔好表現得咁自大 成件事應該好好多

但都仲有fans

係爛既程度一定世1,爬個爛狗網分幾個shot

唔鍾意但又要唔認真討論
又要賴高深莫測
學狗埋d大陸西裝迫

都唔合理 冇力但個對手大隻佬都照瞓底

咁唔多唔少實有嘅﹐鍋物先都有fans㗎

人地講打片你講爆炸？

同nick fury 好friend
同埋串都係串warmachine姐
邊有串其他人
仲要thor都認可佢

thor耐冇掂女緊火姐
佢有咁大波我就認可佢

無睇過流出圖?

不反了

你咁講我都可以話呢個世界所有電影都好無聊 唔使認真睇 因為我唔會認真研究佢劇情因為你一開始已經先入為主左 咁冇討論價值架bo

其實佢都唔係撐政府 佢一路都係反政府 只係嗰單嘢搞到成個世界都會為難復仇者 所以佢先想做公關拆左件事再慢慢搞 如果佢係撐政府一開頭已經俾咗套甲政府

嗰陣件事去到人哋國家死咗咁多人 跟住開始傾條條約 傾傾吓仲死埋人哋國王 點都要搵嗰位落枱㗎啦如果唔係成隊復仇者都比世界狙擊

你又唔怪得佢搶犯 比人屈殺人wo

Tony邊有撐呀
佢係講咁搞法遲早大家都要簽
不如簽咗做下樣扮妥協先 之後再修改份野喎
咁做明明係最圓滑最好處理 企硬大家無好處

索科維亞單野Tony點都要硬食
因為成件事違背左佢自己嘅原則
佢當初成為Ironman嘅原因就係親眼見到自己嘅同胞比自己製造嘅武器殺死
而將索科維亞產平嘅奧創正正係佢有份製造出嚟
更加仆街嘅如果唔係件肥婆屌佢佢都唔知有同胞死左晌索科維亞

另一個原因要早過zemo用同一方法叫醒另外嗰5個超級地球人之前搵到佢
因為得bucky先知佢地晌邊所以要佢帶路
隊長一早晌機場講哂出嚟但係Tony嗰邊淨係要隊長交返bucky出嚟完全冇人聽得入耳

其實bucky 未比改做前係好人

啲手尾、大頭佛就係大家有份搞出嚟
但執屎、公關、比人屌就Tony食晒
中間人又係佢，難做又係佢，比人殺老豆老母再比人呃住又係佢
係果套戲真係撐唔落team cap

屌
同袋住先有咩分別
同埋reg左即係公開左全部英雄身份，連出動都要問過政府
傻的嗎

隻奧創就係佢私底下整出嚟
然後成隊avenger幫佢執屎喎
搞清楚邊個幫邊個執未

反派製造機Tony Stark

美隊左膠

其實未必﹐SM都無公開
佢純粹做下樣咁

佢咪認佢衰咗囉，佢有份自己執手尾啵
去到ca3啲公關嘢唔係佢做，ca出嚟做？

所謂嘅公關係賣隊友？迫隊友做唔想做嘅嘢？
要隊友做階下囚？

要隊友做階下囚係ca諗住私底下帶個嫌疑犯走去私了件事嘅結果嚟啵，你分清楚好啲啵
你對電影知道件事梗係咁講啦
係電影入面佢哋一直就係無法律規管嘅私人部隊啵

笑撚左

所以點解我話mcu唔係純爆谷片就係咁解 到而家都仲為到內戰件事去討論 件事平衡到分唔到對錯 其實唔多戲做到

Civil war之後根本冇人再理份19 accord

殺tony父母依點無得原諒 所以佢狂贖罪係應分既

去黑豹國咪搞掂

相比第一集同復仇者一真係完全兩個人黎

無可能無三巨頭對THANOS啦
如果無真係全球屌爆

簽咗起碼穩定到人心
政府起碼都信你先
做個樣比人睇姐 社會因為avg發生咁大件事

最慘係佢都係超級士兵
但係戰場得開槍
我依家諗返覺得應該俾佢同隊長一齊合體枝 或者隊長訓底被圍個陣鳩衝過去衝開啲外星怪輕輕救一救佢

晒9氣,出黎救地球有咩事就要你孭飛
咩都唔做又話你見死不救
同香港揸白車一樣咁ON撚9
衝燈有咩事你孭鑊,唔衝個傷/病者就有機會死
就算有責任都唔代表需要人去監管行動
堂堂神盾局都比九頭蛇入侵,點知d地方鳩官有咩勾結?
上面既野其實前半段ca已經講得好清楚
簽協議只係將責任射比人地,
唯一可以監管超級英雄既人就係佢地自己本身
如果超級英雄會做壞事,咁佢就唔係超級英雄
如果佢好心做壞事,咁佢都唔想,好似wanda咁
佢唔推d爆炸能量上樓,原地爆一樣死唔少人,分分鐘死埋ca同佢自己
咁點,咩都唔做?火車難題點解咁出名,就因為道德界線其實好模糊
你係選擇唔拉制由火車車死5個人定拉制車死1個人?

再者,CA一開始係FEEL到唔妥,覺得bucky冇比人洗腦唔會殺人
先會諗住去救佢,一場兄弟,唔通睇住佢無啦啦比人拉
救唔成功結果比人押送去柏林審,之後唔係ZEMO出現都唔會搞到之後ross要TONY捉返CA同BUCKY,而機場一戰CA開頭已經講明係ZEMO搞事
guess what?

CA:you're after the wrong guy
TONY:your judgment is askew

你內疚又好,做公關又好
點解係海上監獄既橋唔可以係機場度用左先?
大家3口6面拆掂先,ROSS聯合國果D咪拖住先
結果都係要打大交

同埋Tony 一路都認為係隊長唔夠理性偏信佢老友
到直升機係海洋個監獄走個時先收到消息原來個心理專家咩專心係假扮既真個個已經死左同埋知道原來BUCKY真係被屈 跟住都即刻去幫隊長拖
點知再被Zeno爆大獲

隊長就係唔想袋住先
萬一做左第一步 可能再有其他野

Stark係咪有特權

有咩特權

殺tony父母依點無得原諒

協議上面ca冇做錯
佢只係衰左唔同tony講佢殺父仇人係bucky
但又可以點，講好with you to the end of line
在情tony嬲係正常
但在理，果時bucky都冇得揀比人洗腦
你殺bucky咪姐係衝動唔理前因後果
最後黑豹都冇殺zemo啦

黑豹係下任國王 理應都唔可以咁唔理性既

怨怨相報何時了

黑豹有氣度姐
先唔講炸死上一任國王已經可以處決佢﹐重要係自己爸爸

同埋黑豹無比自己嘅best friend呃住

最重要係都玩左咁耐捉衣因﹐火都下左唔少；如果係一開頭捉到隻友﹐話知佢咩故事啦

所以兩個都有道理 的確袋住先 有機會會加其他野 但亦都可以改野慢慢傾 起馬做左個樣先平息左場公關災難先 只可以講tony同隊長性格唔同

iSKYLEREndgame Spoiler: Stark and Bucky will become partners And start a business and they name itStarbucks.5 months ago9.9K103

你想講 落手

超級英雄就係無視法律㗎啦
殺人 傷人 hack電腦 闖入私人地方 破壞財物
你同超級英雄講法律？

估唔到今時今日仲有人撐信袋住先

唔係我同超級英雄講，係戲入面嘅人講
所以先有ca3啊大哥，你有無睇架到底

呢套幾好睇
係咁屠啲兵仔

對手太鳩 搞到無feel

同個frd見到 即刻對望

如果法律做到野根本冇必要有英雄存在
招攬同管制英雄shield呢個體制内嘅組織幾十年前已經想做
結果連第一個超級英雄都未搵到成個組織已經比九頭蛇滲透左

你究竟有無睇先啱？
超級英雄係彌補現實不足
將佢擺入體制
咁作惡嘅係體制咁點？
美隊一下就點中要害

你做觀眾上帝視覺梗係覺得英雄啱晒啦
套戲就係同你講戲入面嘅世界英雄可以橫行無忌
你政府可以比九頭蛇滲透，咁難保有一日復仇者都可以為私利叛變
你ca都可以為咗救bucky同其他政府作對
咁你話無法律保障啲人民點諗啊？
算啦，同你呢個美隊fan boy溝通唔到

應該睇開DC

0:44 同1:44 肯定偷雞剪接左，等一次睇已經好有違和感

超級英雄係世界嘅最後保險
法律同現行制度搞唔掂就一定要超級英雄出手
法律同現行制度係搞唔掂英級英雄同超級壞蛋
所以用法律制度去處理佢哋係偽命題
因為最後解決方法都係超級英雄

美隊救Bucky 係知佢係無辜
成日諗法律保障，信政府，咁美隊應該CA2就要去死，因為CA2政府宣布左美隊係罪犯要通輯

唔算最好睇
但已經好過hollywood

事實上係黑豹電影cia 都同恐怖分子有勾結

一開頭果陣ca鬼知佢無辜咩
Bw都話ca插手只會越衰
咪一樣照做

唔知mcu黑豹拎唔拎到鎚呢

一開頭係Sharon俾料Cap知道班狗個order係查都唔查直接殺Bucky所以Cap先插手喎
之後3條友跑黎跑去玩完一大輪先焗住鎖住Bucky

唔會有機會知

我因為呢段打鬥嘅設計
幾鐘意Rumlow呢個作為反派角色
特別係佢用腳踢CA有磁石隻手 令佢少一隻手打呢下

演員死左 唔係個角色死左

唔recast喎,一路唔露面咩

睇完上面辯論
我覺得巴打你用觀眾角度睇
就一定覺得超級英雄係最後手段，應該凌駕於所有政治體制之上
但入返MCU去睇，Sakovia之後的確係有民眾不滿，而Lagos事件直情上埋UN，當時對Avengers嚟講根本係大危機
我諗嗰時嘅佢哋仲係建基於民眾嘅擁戴同信任去做
而UN聯合多個國家要佢哋簽accord
如果唔簽，某程度上係話畀全世界聽「我哋唔會畀你哋管」
係，從上帝角度睇，我哋會知道政府有衰嘢、Hydra可以滲透，但戲裡面人民唔知咁多
Steve認為唔可以妥協，因為佢著眼點係妥協之後會後患無窮
Tony著眼點就係解決眼下嘅問題先，而家唔settle down，Avengers連下一步都冇，遑論後患
其實兩者都係相信自己，CA信佢哋自己先係right hands，Tony信自己可以救到Avengers出困境

唔使上帝角度啦
現實世界都知政府會有問題
Shield單嘢全世界都知

唔洗上帝視角，CA2連大名鼎鼎ge SHIELD都可以被滲透
你好難確保體制上係絕對安全，到最後只會成為體制ge兵器，所有低莊ge事都要做

戲入面
Avengers 2之後至Civil War頭段
世界上係有人對avengers不滿
認為佢哋係不受規管嘅私人部隊
想去邊做咩就去
話就話救世界，實際上又真係有造成破壞傷亡
好似Sakovia都唔係人人歡迎佢哋
所以係有聲音要將超級英雄納入體制
當然係majority定minority就唔知啦
政府黑暗就戲裡戲外都一定係
正如無論現實定MCU，都一定有人係知道政府仆街，但心底都會想靠政府解決問題
Tony唔係撐政府，佢係做中間人，打算平衡兩邊，達到最少負面影響
你可以話佢睇唔到Steve睇到嘅嘢，但調返轉，Steve都冇經歷過Tony嘅事

下依段好普通乍

上面討論嘅起點係「Tony走去撐政府係咪黐線」
我會因返戲入面角色睇到嘅嘢/經歷去諗
只可以話Tony係比較現實
佢會因為內疚而妥協
但同時又會信自己有能力同責任去避免最壞情況發生

其實CA3如果唔係寫埋bucky殺左佢家人
佢同CA就唔會係對等立場
Ultron事件就係佢覺得可以控制mind stone搞出黎
佢有咩資格事後同政府傾條約 控制復仇者
最不受控係佢自己

你講Tony嗰段
同湯家驊，田二少嗰堆中間派無分別
Tony係CA3入面做嘅
幫政府sell，sell唔掂，用武力，然後由班戰友坐監，最後由美隊救走
平衡咗咩？基本上企哂係政府嗰邊
俠者，以武犯禁
所以極權政府由秦始皇開始就好憎俠客，因為可能會反政府

資格嘅嘢
Ultron係佢搞出嚟，但佢又有份搞返掂
事後佢仍然係Iron Man、heads of Avengers之一（金主）
你覺得佢搞咗壇大嘢出嚟，冇資格傾條約，係一個角度
另一個角度，佢咪更有責任去傾條約執屎

咁實際上Tony Stark就係一個咁複雜嘅角色
仲如果話佢係純仆街、一啲背後理由都冇
我就唔認同
你攞11哥嗰啲嚟比就可能唔啱嘅
嗰班係做戲扮中間派啫
Tony就所有嘢都「信自己」
連CA3入面同政府deal其實都係信自己
不過結果唔多work

佢性格就係有缺陷
自大，自暴自棄，失控，自私，衝動
Ultron, Project insight, civil war
單單野佢都有份
係直到IW ,佢性格先開始升華

引用返IM 2 最後

Iron man, yes
Tony Stark, No

係呀
Tony Stark同Steve Rogers比真係一大堆缺點
大相逕庭（所以先兩個都咁多人鍾意）
IM1,2,3同Avengers 1,2都係自我中心到爆
不過我同你意見唔同嘅係
我會欣賞佢Civil War嘅內心矛盾
所有嘢都係出自內疚
當然從結果睇都係to some extent failed
但正如Steve喺IW講
佢係the Earth’s best defender
真係好多屎係佢搞出嚟
但到咗真正大鑊嘢、最關鍵時刻
佢都冇話會走咗去

講真
鍾唔鍾意好睇人嘅

所以Tony Stark先充滿魅力
但點解Cap先係領袖就係咁解

Tony妥協嘅導火線係個肥婆走去屌柒佢
奧創當初係Tony製造出嚟去保護人嘅工具
依家肥婆個仔因為奧創單野而死
咁樣已經違背左當初成為Ironman嘅初心

Project insight 我唔會入Tony數啦
佢都係改下隻air-carrier個design啫
最火滾都係佢civil war賣隊友
好失望

佢完全唔代入套戲嘅情況諗

endgame睇tony返到地球屌柒cap好心痛
諗盡方法保護地球但最後都搞到咁

講畫面設計russo bros比唔上zs就真

Zemo

唔係話女英雄唔得
但你果幕拍得衰吖嘛
千軍萬馬打得難分難解時
仲可以偏偏成班女人古惑仔曬馬咁出黎話幫拖
你話佢同上幾集avenger咁長運鏡影晒成班女唔同角度抵抗緊開路俾cm都仲無咁突兀
結果就只係cm自己一個一鳩衝去架車

見到個臭西樣都唔想睇，冇努力過就做到英雄，但又要串77

串得起喎

其實Tony佢由A1之後真係預見到其他人見唔到嘅嘢
A2咁大件事佢的確係錯﹐但係佢的確係打算去prevent not to avenge
其實CA3就算全體唔簽都一樣死硬﹐一定全世界政府放大嚟講﹐屈佢哋失控唔受規管。出兵打柒佢哋佢哋還手又中計﹐唔還手又一定會死

好型
不過好誇張
兩個血清友可以同個超級ai機械人打
Iron man 仲要其實係有能力帶住五粒寶石啪手指

內戰過咗5年 大家仲為咗撐Ironman定Cap係到討論
證明內戰真係冇話邊個對與錯
每個觀眾睇同一故事 有唔同感想

但係civil war完左之後根本冇人理份accord有冇人簽
甚至冇人去搵team cap

因為Avengers都名存實亡左
得返小貓兩隻

佢套甲幫咗佢減傷嘅
不過個個正常普通人都應該一啪即死

佢d打鬥場面真係好靚好型
但唔太鐘意太誇張個d
例如血清人
Ironman可以同hulk過幾招
但竟然同血清人平手
或者我太鐘意Ironman

抄殺破狼

我覺得好撚正喎，就係要呢啲！

真，襯CA同女扑緊嘢/打緊飛機嗰陣先炸鳩佢

選角靠打空翻中鵠緊係要表現下